連所羅門都恥笑英國係日落國

抵俾人串

美國認證
日已落帝國

bno 撚

所羅門好波

廢國

佢都幾直接下

遊行準備舉牌
UK STAND WITH 支那

如果bno 撚出國有事
英國又唔撚理你
中國又唔撚理你
點算

屌

大波嬅分分鐘比英國篤灰

不如美國聯合其他五眼聯盟威脅如果英國唔放棄華為，咁嘅話就唔撚分情報同技術比佢

link呢
廣傳黎恥笑

係真抵比人串

Push

所以先會搵美國人嚟做英國首相.

英國已成為伊斯蘭國家

BC撚個個都屌政府啦

契爺

垃9圾日落國

唔笑唔得
國土被入侵都仲要幫對方圓籍口

日已落國

大不列顛灣區

唔知點解, 我覺得如果發生WW3, 英國有機會企係支那果邊or做中立國

大不舉日落省

BSAR, PRC

最多出口術 中立
歐洲仲有美國盟友

美國認證

push

佢直接開

一早知英國最廢

打條撚咩日落國
泡菜 架仔 咖哩國軍事實力都勁過佢

屌英撚又贏

好正,佢成個連登仔咁

快啲開twitter 即刻follow人啦,twitter bot 唔夠人啊

日不出帝國 The empire on which the sun never rise

傻鳩:Solomon yue 係分化撚係五毛

全世界都應該要恥笑日落帝國

上排申請左, 宜家係咪應該剪左佢

睇伊朗，佢第一個彈出嚟支持美國

又華為又英領，香港班英資又奶共，日落帝國仆街死啦去

鞭到啪啪聲

真係垃撚圾到癲
西洋病夫

WW2 英國都係見到法國淪陷先知驚
如果無機會打到去本土佢哋根本唔會參戰

true

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

俾人篤所以接去北京食狗屎

所羅門

北韓都做中立

笑撚死
最好即刻宣佈將香港BNO撚視為中國公民
想要居英權就唔該乖乖儲錢投資移民或者技術移民
激撚死班on9

日落帝國已成為正名

日落國

而家咁睇似係, 如果佢係反共, 大可以留大波驊係英國索下料

事實

人地報埋警趕你班訓街走。

KEEP 住先
不要衝動
日落都好過中共

等埋月尾，如果堅持用華為，發動 #UKisChina

屌得好，大英帝國喎正一垃圾

The sun has set，仲要係permanently
英國佬嘅架係自己丟

歸蝧撚：

垃圾國家

要剪都剪特衰先

日落窮國

英共

十年前已經喺高登笑緊BNO撚

十年後喺連登仲做緊同樣嘅嘢

仲有班弱智吹風「廢除中英聯合聲明＞英國收返香港」，夾硬誤導帶反風向

係工業革命 同 世界有唔同殖民地嘅時候 威過下
依家 國際話語權 無乜 又奶共
唔再抗共 佢哋下一代一定受番
日已落帝國

搞到咁，有得投資移民仲揀英國？

日落癈國

啱呀

我都有拎返bno
但我純粹唔想用特衰護照
冇咩問題，我係有錢要課被日落帝國都唔被地獄鬼國

一諗到班撚樣有本bno仲以為自己高人一等咁
點知都係要留係到一齊共享中國人榮耀個頹樣就爽到仆晒街

冇，日落帝國同地獄鬼國
我都仲擇日落帝國ga

遊行直接拎churchill畫像出嚟話uk is dead啦

我都幾肯定佢係連登仔

應該會即刻易幟掛五星旗跟住英軍變解放軍
連邪惡軸心都無資格做

且慢

Uk stand with dictator 可能好d

二戰如果英國好似宜家養中國咁養德國
歐洲一早玩撚完，美國都唔夠德國打
垃撚圾一啲骨氣都無

養到中國夠軍力打仗班仆街一定發動戰爭吞併周邊國家

london bridge is falling down again

大英帝國正垃圾 含吹奶啜有方法

Great Britishit

英國明明以前好強大

啲後裔廢撚到咁

Uk stand with CCP

叫連登班憎死蘇格蘭同愛爾蘭嘅大英倫膠情何以堪

所羅門懲罰埋Boris就真係好睇

正

May her majesty save you.

真係好柒

下次見到英國人恥笑下先

我已經喺連登講咗好耐要消滅所有穆斯林但冇人理

推

CCP saves the queen

依家英國真係無人會尊重 啲行為成個國際大傻仔咁
真係要等佢地第時有人挽回佢地民族尊嚴

佢脫歐嗰度都未搞掂 大把屎要執手尾

根本BNO撚都屌埋一份

英國而家擺明要美國科水先唔用華為啦

Sun has set on 🇬🇧

真係情何以堪
利申，bno㩒

以前高登有班傻閪BNO撚係到話有BNO先叫香港人

Solomon老豆

侵侵做得總統都係twitter日日鳩up啦
btw日已落帝國食屎啦
去奶中共屎眼換華為5G啦

無畀英國跣過無資格做香港人

其實威脅過架啦！

二戰後就收咗皮啦
以前就話靠殖民地養
依家咖哩國都勁過日落國

permanently

垃圾日落國

所羅門連登仔化

特衰撚

抵比人串

屌報警撚無問題喎

哎喲喲

直接攻擊

一戰後綏靖政策養德國納粹
二戰後裝華為養赤納粹

歐洲第一奶共國當之無慚

奶共奶到咁抵啦屌

permanently應該係日永落帝國

煲大佢

日永落帝國

已講過英國脱歐後只有親中一條路行，但係個個都唔信。

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

會繼續用BNO, 唔轉會

你咪繼續做中國人，無衝突

英國佬計緊數，佢地好mean好陰濕架，擺明想喺美國身上r多啲野，等佢地可以順利脱毆，遲下r得咁上下就歸邊，終終大家都係英語國家
英國佬係仆街市儈，所以美國人好憎佢地
而家俾屎為投標，遲下美國俾啲利益佢，佢搵啲原因唔揀屎為，咁就perfect
新加坡就學晒佢呢味嘢
從來政治都係只有利益，好dirty，有潔癖既真係唔好玩

不嬲都係，難道美國佬又唔dirty 咩
大家都盡力奶多啲油水之嘛

Agger, 樓上果件咁都有得打飛機
不嬲拎BNO都係身份認同，唔想俾人當做支那人

繼續奶共啦
遲早後悔

垃圾英國

blow job出黎講幾句啦

英國

GOD SHAVES THE QUEEN

契爺好波

唔通好似啲焦土撚邏輯咁神咩
理應揀嘅選項冇想像中咁好
就叫人揀個更仆街百倍嘅毀滅自己
用嚟證明本身要揀嗰個係有幾咁唔好

其實本身英國都視BNO持有人係中國籍唔係點解得印巴籍BNO可以轉BC

唔幫你就笑鳩人

拉歐洲放棄英國吧

而家連登都仲有呢班傻閪嫁

屌得好，垃圾廢國

笑死人你話佢哋柒唔柒
奶到岀曬面
支那人叫佢哋白皮豬

我唔會阻止人哋剪BNO,
最好廢除曬個英籍添

而家人地又咪係當你中國人?
有咩身份認同?

BNO都係英籍
特衰=中國香港人
做人做狗自己揀

香港俾兩個垃圾國家管過，我地真係好慘

日落真係名不虛傳

直擊

不愧為所羅門的惡夢

Cls直接到

你係咪BNO撚

係，有咩問題

有咩好笑我有BNO就一定會用BNO
你咪繼續FF吓BNO變咗支那籍滿足吓自己

咁你都算睇得開
我以為你會好似啲歸英撚平權撚崩晒潰

有咩好崩潰，你估英國佬
講真瞓咗58日果埋係獨立黨嚟
反對BNO平權叫英國佬俾BC佢哋，本身BNO撚瞓街果堆一早俾佢哋趕走咗
佢哋又唔係幫BNO撚嘅

*你估英國佬會咁順灘跌個BC

笑死 琴日有個Post話叫人hashtag weak britain

我都話撚左唔洗做呢D野 有其他政治家會出聲

點知而家仲要係solomon 先拔頭籌

我覺得佢真係有上連登

日已落呢句得連登成日講

辣殺
呢一刻仲諗用唔用華為

所以大家搞黃色經濟圈，都要以利益行先，唔可以有太多政治潔癖
仲之要不斷擴大，增加影響力，唔好圍爐打飛機啦

日落帝國

支持愛爾蘭獨立

Agger, 我好支持黃色經濟圈
長遠嚟講咁先可以支撐到
宜家出嚟抗爭太高成本，已經好多人俾人拉咗
我哋唔可以再咁落去，令受傷嘅人越嚟越多
反而針對香港經濟漫長戰爭仲好，成本又比較低

UK由大清起已經舐緊

1月19日中環見

Daddy

Laughed

抵啊

唔使五十步笑一百步 你係英國眼中都係冇分別

咪再舉英國國旗

抵鬧

無錢

你攻擊我都無用事實擺在眼前
你咪繼續屌啲BNO撚見你個個BNO post 都好眼紅

你邊個post見到我有眼紅？我使撚眼紅BNO咩 有能力技術移民都走到啦 洗鬼要靠bno平權 只係見有d人持有bno就自命清高睇唔過眼啫 點知都係俾英國當垃圾咁遺棄 連唯一既尾班車都冇啦 真心覺得好笑

咁我都認同，有能力都唔洗等平權先走
平等權嚟都唔知到幾時
不過見你咬完BNO撚唔放好好笑啫平唔平權講真都唔關你事啦

大陸有時都會咁串英國嘅

咁我恥笑又關你咩事呢 我又冇損失既

大陸佬成日周圍串㗎啦

唔係ww1咩
ww2一早參戰啦

抵英國俾人串

日落小國

愛爾蘭不嬲獨立架清

我啱啱瞓醒以為愛爾蘭仲係英國有無人覺得香港同愛爾蘭有少許相似

見你咁勤力，咪問吓你

多謝關心

無提過BNO既野
你班撚屌係追屌揸BNO人做咩姐

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

佢哋以為瞓街果班係BNO撚由佢哋啦

好撚串
sun has set on the empire the sun never sets

HKIP黎

自己領事館俾狗入抵串

咪係，拉落去屌BNO都幾好笑
證明成班盲撚一係五毛狗一係分化撚

成班連登仔ON99咁撚樣

魚蛋論啫，睇吓樓上果幾件都係啦自己無咪唔想人哋有，又無啦啦屌BNO
真係弱撚智

爸爸

BTW,US人係零舍夠薑出聲同直接

隔離post先有個傻仔係咁分化話講英國果d都係五毛，唔知佢係咪好憎solomon

一開始覺得唔關自己事
採取綏靖政策丫嘛
之後見到來勢洶洶，咪參戰囉
無幾耐法國就淪陷

All Hail Solomon

英格蘭特別行政區

美國人首相好似都唔多妥當

怪錯哈利，佢去搵定阿（女麻）流亡時住既屋

點解啲人會屌bno
啲人用bno只係因為得廁所板同bno兩舊屎嘅選擇
只係揀舊冇咁臭架姐
你估真係貪bno好用咩
有得揀都想揀獨立後嘅香港護照/美帝護照啦
但而家冇吖ma，得bno同廁所板比你揀，你揀邊個
啲五毛點屌bno都唔會屌到啲人用廁所板而唔用bno架啦

其實冇咗印度佢已經唔係帝國

bno用來騙亞洲國家當上賓就得
出左亞洲邊本一撚樣下場

歷史普遍視移交香港為日不落帝國結束嘅一刻

They don't fucking care

Simon俾大陸屈叫雞都可以唔出聲
英國

而家係日永落王國

垃圾

或者咁講
係一種對蚛共不滿嘅表達

日落帝國個名真係好正，邊個諗出黎

前幾年啲支共喉舌先係咁宣傳bno喺外國出事冇人救，廁所板有支其領事館幫你，但事實證明喺落難時英國佬尚且會當你係人看待，支共當所有國民係賤畜

扺死行孤立主義
主力差啲死曬喺鄧寇克

口交部：英國嘅前途由十四億人民決定

英國堅垃圾

痴線直線抽擊

唔知英國有冇玻璃心衝出嚟發癲

隔住個海就當自己唔關事

咁有人屌日落廢國奶共果陣, 有人屌班屌英國既人分化嘛

我都係好早就屌日永落帝班仆街唔理中英聯合聲明架，只係不捉鬼原則都被屌......但有人認鬼就照屌不誤啦

美國認證
證明英國佬97出賣香港人係真

日永落廢國
Bye

咁佢真係日落國吖嘛

咁撚癲
奶屎眼換出賣自己資料
貼錢買難受嘅極致

英國佬對付愛爾蘭人簡直係心狠手辣...

直接屌日落國 班bno撚呢

Britianstan

支持蘇格蘭獨立
支解英國

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

the great sun off set kingdom

我以後只認美國為我祖國，fuck Britain

擺明扭計 想係中英之間搵最多著數個個合作

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

垃圾英國，當年64後第一個搵中國建交

邊個三毛咁得閒係每個留言俾負皮

英國人自己都唔反對⋯

可能英國諗住靠納粹可以偉大復興都講唔埋.

自97年之後已經唔係大英帝國

有苦衷 可能真係冇水
迫住用華為

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: